「智力」強國人定日本人食嘅飯比較多？

要解釋

日本人，因為蟻多。。。

唔係啊

無人估

中國人 因為中國人口比較多

米田共

。。。嬲死象

錯

我欣賞你嘅思路 不過都錯

日本人

強國邊有真飯

咁快估得中

我隨口up